要求admin開個IQ台

等班傻仔日日入去問iq題